召喚鼻鼾撚

自己瞓覺有鼻鼾聲比人屌

追左幾個post大概上有呢幾個方法

1) 做脷操
呢個好似有少少用但要keep住做好煩 同成效唔穩定 好睇你狀況

2) 痴鼻貼
都幾貴 $50得15塊 如果有其他好d嘅方法會更好 定還是攞普通膠紙痴都得

3) 打側瞓
我未習慣 咁多年黎都要平瞓先瞓到

4) 買d防鼻鼾產品
有d好on9 如果你有鼻鼾聲就電一電你等你瞓得無咁好就無聲 睇到有個眼罩叫戴住就可以無聲 想試下佢

有無巴絲試過舊野或者有無其他方法有用一齊分享下

減肥啦

好撚瘦 174左右 60kg

係咪未瞓醒

推

我唔信連登無鼻鼾撚

用緊睡眠呼吸機，完全無晒鼻鼾聲，睡眠質素仲好咗，起身之後個人好精神。仲有就係睡眠呼吸機有filter，吸入嘅空氣都經過過濾，鼻敏感都由嚴重轉做無乜鼻敏感。

唔好處：要帶頭罩再拖住條氣喉，但習慣咗就無乜嘢，最緊要個人健康係無價，所以依家每晚都要用，去旅行都帶埋去。

係咁意google左d圖 部機成部ps4 size
但我瞓上格床無位擺

睇你有無心整個位放佢，但真係好正，不過部機都幾貴。

如果要嘅可能要吊起部機

你自己諗諗，勁多好處，完全解決鼻鼾問題。

只要經濟上許可，我覺得值得去試。

眼罩好似好方便 未問到用過嘅人意見

方便還方便，但效用係咪真係佢講咁樣就要試過先知。

依家出邊咁多產品&方法，最有效一定係做手術&睡眠呼吸機。

我見好多人話用什麼鼻鼾貼，又呢樣又個樣，但係用咗都唔得。

如果想方便又平嘅話，可以試下先，不過唔好抱咁大希望。

諗緊放工買黎試下

想問下巴打你個部係邊部

側訓好似幾有效

Resmed airsense 10

都真係偏貴